rt;13;'r_agent';'action>agent';L'agent (qu'on appelle aussi le sujet) est l'entité qui effectue l'action, OU la subit pour des formes passives ou des verbes d'état. Par exemple, dans - Le chat mange la souris -, l'agent est le chat. Des agents typiques de 'courir' peuvent être 'sportif', 'enfant',... (manger r_agent chat)